香港廢青連緊急法出老解都唔驚既時侯，港共仲可以用咩手段恐嚇？

威脅向香港放核彈？

R爆頭都諗唔到可以點

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

唔好丫 好驚放核彈

自製恐怖襲擊

逐個人捉,求其搵條罪告你,好似今朝黃之鋒咁

威脅唔出老解唔用緊急法

千祈唔好唔出

斷互聯網

要解決白色恐怖

仆街啦 唔出死得啦

封左連登可能會驚

即時答應五大訴求

齋講係嚇唔到人, 要出先得

想拉到冇人出來為止

網絡封鎖，冇得睇連登冇得睇動畫冇得睇AV

超驚嚇

習大大過來香港，跪喺度謝罪，咁我就驚到食屎。

林鄭下台換葉劉 何君堯上

鄭匪野外露出直播

抹黑你 炒你 拉你 打你 制栽你